估唔到2017年仲有人未用過iPhone

剩係用過iPod ，係咪要比你地睇唔起

窮撚